唔係幫立場姐姐兜，但佢幾時割過本土？

初選兩日佢地喺將軍澳一齊嗌咪
琴日仲出左個全投鄒家成何桂藍嘅post

小麗老母同omdb有冇做過呀

佢講啲嘢係虛係無乜意思 但唔係點吸泛民黃絲票

香港行比例代表制架

【新東全投抗爭派 何桂藍 鄒家成】

立法會初選投票人數突破40萬，而家距離選舉完結仲有四個鐘，希望仍然未投票嘅市民，帶同你嘅住址證明、身分證去到新東超過50個票站投票。

初選進入最後直路，我希望大家可以送最多抗爭派入議會。好似今日喺將軍澳嘅街站，我哋都見到年輕、抗爭派團隊的義工，好似 陳緯烈 CHAN WAI LIT 、 張偉超 、維景灣畔 葉子祈 Brandon Yip、 坑口西 余浚寧 Tsunning Yu ， 將軍澳青年力量 TKO Pioneers 的朋友，冒住熱到中暑嘅天氣一齊嗌咪。大家不約而同咁講：今次嘅初選係一場議會路線嘅對決，究竟香港人係選擇妥協，定係選擇同共產黨正面交鋒。

2020年香港嘅立法會，已經唔再需要立場搖擺嘅妥協派，我哋需要嘅係唔會怕踩到共產黨紅線，願意同香港人奮戰到底，以議會戰線支援街頭抗爭嘅立法會議員。

所以，我好希望大家喺嚟緊嗰四個鐘，新東嘅朋友全投何桂藍、 鄒家成 Owen Chow 。2020年，我哋要送最多嘅抗爭派入議會，扭轉時代。

利申：投鄒家成

但見到狙擊omdb嘅post仲立場姐姐真係笑咗

推！

如果係立場妹妹我即投
立場姐姐憑麥九

算啦, pr當道, 連登仔普遍又缺乏批判思考
佢未當選已經假定佢一定會好似OMDB/BIG雲咁
但見到佢當日報道追訪, 明明見到佢果份熱情。係要老屈佢會行傳統泛民果套

初選前有邊個拎搜查令掂過啲電腦？點解建制報紙最快有結果？

真係要多啲獨立思考

b

星期六中午去左大圍整野，烈日當空，好似真係只見佢拉下票

樓主撐立場姐姐 拉

我住將軍澳兩日都見到佢啲站